# face-cognitive-microsoft-azure

haciendo uso de face coginitive obtenemos las características de del rostro, esto es un simple ejemplo para proyectos mas grandes. por ejemplo obtener las coordenadas de las pupilas para un probador virtual en una óptica online. 